2020年9月立法會選舉民調

2020年9月立法會選舉，35+許勝不許敗，民主陣營決定全香港5區初選，選出5區的參選隊伍，其餘候選人就一定要選前棄選，同埋幫助其他民主陣營過票+拉票，減低因為互相界票而令到 35+ 失敗。

初選之前想做一下民調，以下嘅潛在候選人，大家覺得邊個會勝出初選呢？

投票規則：每人只可以投1票，投票後不能更改，投票需要登入Gmail，但不會記名。

麻煩大家廣傳俾你地啲朋友/家人 FB, WhatsApp 群組，幫手投一票!!!

#立法會 #立法會選舉 #區議員 #區議會
立法會 立法會選舉 區議員 區議會

Lm

lm睇藍碧雲有幾多票

投左
建議用bar chart同數字，百分比好過用pie chart
Pie chart好難對邊個打邊個

或者呢個調查，用全票制會唔會更好？

push

btw，最好喺form度寫明自己身份

最好正式投票嗰日做多次民調

呢 D 民調好難準啦.. 你個 source 都冇廣泛性，靠人傳人一定有 biased，呢 D 係 basic stat.. 當 reference 參詳下睇下 D 關心政治O既人O既光譜